到底生存為乜

到底生存有乜意義 好攰

讀書讀到成pat屎咁 對前途好迷茫 看不見出路

今世等下世 好似返工等放工咁

無野想做?

返pt都被人恰

有就有 問題係我唔夠班
利申:asso狗

生存意義就係尋找生存意義

返邊行pt

唔知呀

Sales

屌做sales好慘 有冇諗過轉行

有 但之前返飲食又做到成隻狗咁 sales都叫做hea啲

好辛苦

飲食都好多有得hea

打算sembreak先再搵

做唔到自己想做既野

又無力改變現狀 真係好頹

完全冇哂心機 書都唔想讀

但唔讀書以後仲辛苦

做sales俾人恰 讀書讀唔黎
有冇諗過自己揀錯咗路黎行？

覺得自己揀錯科讀

生存本身冇意義 你出世就係意義
想要意義麻煩自己搵

就好似一張白紙 冇人話一定要變名畫 你可以是但畫幾粒點上去就算